張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論（10）尾場有驚喜 堅拒黃牛黨 記得嗌ENCORE

[/quote]
[/quote]

今晚睇嘅巴絲
3rd encore靠你哋了

lm

記得encore留到12點呀

lm睇文字live

今晚入場既巴絲靠你地喇

無得睇既巴絲團結D咪買黃牛

Kkbox都讚

各位巴絲唔好放棄 最緊要堅決唔買黃牛

我成晚係到等特別環節

原來呢兩首就係。。。。。

我要聽過雲雨

其實kkbox 啲曲奇點先有

宜家過緊去 希望買到白t

點解你咁勁 買到

唔係尹光呀

我同個fd r極都無人放 人地一d讓曬比人 一d就無

去唔切 聽講好多人買 要買就快手

真係同病相連

希望你睇得開心d 記得live下 感謝你

謝絕黃牛你我有責

有冇巴絲已經去到 幫我買件白tee

咁晏仲有咩

加油 我支持你

bombom

有冇巴打可以幫我買貼紙

尋日6點打後到都已經買唔到

幾點開始入場？

加油呀

Wtf

2000

邊個係冇飛而會去紅館?

搏下 黃牛企硬我都企硬返屋企訓覺

祝你成功

想問現場是咪有舊碟買？
同埋T裇係咪冇哂 依家先搭緊車去

係咪歌詞果啲
其實係我識既人design
不過佢自己都無

係:( 我想貼落電腦同返工個喼度

初初我地買飛買到3張 14號 2張尾場 然後我同另外兩個fd睇頭場 今日有另外兩個fd睇 我地睇完頭場話仲好想睇 dfd話叫我地買黃牛 然後今晚睇果兩個fd好到 話讓比我地兩個睇 但係我地係唔會咁做 黃牛你地去死 我唔睇都唔買！

軒叔係咪年尾開音樂會？

企硬

英皇出個d都有

咁近 聽住先

之前走咁多數重信

Thanks

好想要貼紙同年曆卡

依家重求單丁飛係咪無可能

必定要去

我都求緊..出去紅館博一博

係，下次叫hinsidetrack，唱下冷門歌就好

楊千嬅 2015 Let’s Begin 未場有專欄作家買A行$7500

2017 321Go! 跨年場 $8800

黃牛貪得無厭，佢哋有時情願炒燶由啲位吉晒係度都唔做爛市

朋友想睇，現場咩價

就係呢啲人以為買一次無問題搞到助長曬啲牛

尋日去紅館搏過
開左場半個鐘後仲1200一張780
仲要調返轉頭問我有無飛多

痴線 賣黃牛落地獄

係
點會有人依家先放飛機

諗緊去唔去紅磡

我都想有原價單丁 大家一齊集氣

唔係原價唔好買啊

就算香港人唔買都仲有大把大陸人搶住要，佢哋呢張蝕左一早已經係第張度賺返夠皮

賣假飛落18層地獄

我見到中場布朗尼 血巴

痴線lol

好想睇但睇唔到個心勁唔舒服
買賣黃牛有報應

我都想再睇
但買碟算了

所以買演唱會飛老閪都買尾場

冇人認裸跑

留名等文字live !

+1

唔好主動問，等啲牛過嚟問你
主動問佢會企硬唔肯減

買碟支持 皇上今晚加油

+2

我要點做佢地先會嚟搵我

集氣

屌呢個po好熱血

佢地係會好明顯比我見到佢有飛賣？

好明顯大陸佬樣

佢地啲同情心係咪九成比暴龍食咗

用普通話

加油啊

敬軒我愛你

黃牛減價都唔好買喇
咁同助長冇分別...
唔好成日屌黃牛然後自己走去買得唔得
我信多走數軒一次..比起黃牛我寧願等年尾音樂會

坐係屋企 表示眼濕濕 就黎忍唔住 流馬尿

見仲有好多貼紙 海報

班友越黎越猖狂

我等人甩底個機率會唔會大啲

我都係 已經係度等緊live

我愛張敬軒！我愛張敬軒！我愛張敬軒！

重要事情講三遍。

已經到左場外。好多大陸人收票尾。。。有咩用？

佢地一行過黎已經叫左佢死開

難啲

今晚780

我已經諗定等文字live.. 屋企同步播放算

你地會唔會最後場外相認
利伸番緊屋企等大家live

有無人有睇熊仔頭條片
塵埃落滴應該上位了

Exactly. 乜都唔洗做，係火車站上樓梯去綠閘嗰個位自然好多大佬黃牛問你

你要做好今晚睇唔到既心理準備同佢傾，唔啱就走人

所以自己做好自己
企硬

好想蝕死佢地 唉
到底有無非黃牛正常人去放飛

收埋左幾年，演唱會唱幾次又上到位

非黃一早放左飛啦 仲等last一刻咩
我返緊屋企等live

有無咁誇呀

點解冇人搵我 我想影

唔係我嚟

我都想影

係條片令到首歌上位

你去紅館賣飛個位附近行下就有人黎問你
綠閘同藍閘附近好多

但佢尋日$280飛開$800
都費事問有無原價就走

睇完15號搵左咁耐飛都係黃牛
期望音樂會唔會走數

屌你連仔 我屌得咁落力你唔搵我去影相 你點補償返比我

內部都唔夠分

17黃區480有吉..我估係黃牛放唔到飛

其實近期再開 照樣會係咁嘅情況 照樣一齊喺連登圍爐喊

應該極難

佢地寧願死揸啲飛都唔會讓一步。。。。佢地根本唔介意張飛變廢紙。。。。。。。

至少有個希望先...暥多請2日假去排隊...
點都唔掂黃牛

我承受唔到又俾人撚幾次狗喇

非黃牛？

開sidetrack 會唔會少啲街客

Dklm 有fd剛剛打黎同我講話 佢本身由$2000講到落$1300 然後係度等人地覆佢買唔買 個大陸佬發老脾 話$1500 唔減 痴撚線 你食屎啦仆街 鬼唔望一開場落大雨 淋撚死你班仆街黃牛

軒軒絲加油

我等多啲人入咗去先

唔會...
而家香港人好鐘意咁...
人搶我又搶...
久石讓淨係聽過宮崎俊既都去...
明明人地係得一半係宮崎俊嘅歌..
然後話人悶 有時香港人真係好極品...

加油呀絲打 如果入到去要睇埋嗌埋我地個份

致：入到場既你地
好好珍惜有得入場聽
一定要enjoy

屌諗起琴晚
幾條女一入到黎就自拍
開場到完場全程靜撚到
一完又叫人幫佢地影相
次次影都阻撚住個通道
人地入場行過佢仲西面
我dllm你黎自拍定聽軒叔
又有仆街入去係打手機game
諗到咁多巴絲真fans無飛入唔到去
就係俾呢啲仆街阻住 好唔忿氣

有名你叫港豬啦

我都好想可以嗌買你地嗰份

加油

幫你集氣

咪又係冇飛

入場啦

其實多街fans都係一件好事
起碼有作品先

蛋記又瘋狂宣傳

加油啊

有人直頭問點解係降兩度

坐咗係兩條鳩屎線後邊 不過唔緊要 軒叔我愛你

仲有...好心啲情侶...
其中一個唔係fans 你比你張飛朋友好過喇...
全程托頭撳電話...
仲要network 唔好..咩都撳唔到
你唔悶我都戥你悶

講到明

好想去睇呀

呢度都有啦

家陣先收工去緊紅磡買紀念T,仲有無貨

冇哂啦 好早冇哂

應該冇...呢個時間應該得返poster同貼紙

應該無啦 琴日我7點左右去到 除咗貼紙同海報 乜都賣晒

我好想買件衛衣啊！

有無巴絲知道門口放飛放幾錢 好想睇

唔好買黃牛啊

貼紙都照殺呀
有無巴練係門口等緊良心牛

但又真係畀呢啲人有飛

巴絲

眼殘

我都係

有冇巴絲排緊買紀念品
求幫手買 貼紙

50 ？

我頭場都係 為左皇上 我睇到腰骨都痛 斜視左成晚

我過緊去，如果有幫你買？

尾場知唔知有咩嘉賓

好啊! 唔該晒

良心牛
有良心就唔會做牛啦

有襯同追風箏的孩子？

等緊文字live 你地要enjoy 呀

好驚係假飛比人趕
杞人憂天mode on

重有好多剩

唔好嚇自己

今日去唔到買

你去到會場未

坐左喺度

呢個位真係好on9 完全唔明點解會拎得出黎賣

我喺藍區 好緊張

咁冇事啦

點解咁多人都企喺到唔入去嘅佢地係咪同我一樣等緊飛

你哋可以相認

等咩飛?
等D牛牛?

陌生人恐懼

有無人撩過你

勇敢d去問 周圍問下有無人放

好心咁嘅舞台設計整三面台喇...
果2條死人野好阻礙視線

上個post好似話入左去先比人趕

妄想下有人放飛

謝絕黃牛

有人問我有無飛賣

冇輸既咪嚇自己

好多靚女著到成隻雀咁

可能係連登既巴絲 你地相認啦

擺明係中坑收飛狗

人地企到一堆堆啊bombom 我係一個咋

係大陸老女人 我認得佢 今朝排即場飛見到佢講黃牛好抵

是對的 終於會碰到

等飛嘅巴絲唔好放棄呀
我幾年前都試過好想睇某個演唱會但冇飛
唯有on99企喺場外睇下有冇人肯放
開場後又居然真係有好心人話佢親戚甩底
送咗張飛俾我同佢一齊入場
要信呢個世界係有奇蹟㗎！
就算入唔到場都記住
千祈千祈唔好益黃牛

張敬軒我喺紅館出面默默咁支持緊你啊

希望下次啲show可以正正常常咁買到飛啦

共勉之

Me2

勵志故事啊

有個大陸佬仲收緊飛

喺中環，黎唔黎紅磡好sosad

我上網搵到 應該係琴晚嗰場嚟

記住嗌到1230

點點啊

係咪開場啦

原來都有啲肉地

肥仔軒

830大約

上次都33分先至開場

不過尋晚都差唔多時間開
隔住mon等文字live

有冇黃區巴絲

場外咩環境

我格離成行無人坐

開始load得好慢 可能文字live唔到了
靠其他巴絲

可能係黃牛手上

仲有好多人未入場

見到利君牙行過

好多人坐左係度，岩岩見到有個大陸佬比左張飛個男仔

未到咋掛

最後關頭有fd隊左2張字母行飛黎
仲要原價 好撚滾動

有冇見到東方昇？

點解我無朋友

有冇盤菜

唔覺眼

點解大家啲朋友咁多飛

我企係門口同你個名感覺一樣

點解我唔識咁嘅朋友

真係豬咪咪

應該唔係啦

冇開聲問？

絲打喺門口？

見到好多人係度影相，好酸

以為佢好瘦

係 企左係度睇人交收

見到謝霆峰

我都喺場外 自己一個覺得好奇怪 到底我地有無疑似機會入場

相認吧

冇飛唯有等文字live

又睇 前兩日父親日嗰場先睇完

佢早兩日唔係去咗啦咩

真fans

我見到有人放架應該，唔敢埋去問

唔通佢先係終極嘉賓

係個場刊到

我呢邊唔覺有人放飛 黃牛都唔覺 我係咪應該開心

驚乜呀
問吓使死咩
不過多數都係牛

啲出面黃牛賣到幾錢
利申 唔買 唔去 只係問價

佢地好多人坐埋一堆呀

軒軒絲你好搞笑
繼續加油呀!!

開波未

綠區打唒燈邊個嚟

應該入得七七八八
淨低嗰啲可能就係你哋

好緊張 準備開始

佢係咪同阿bu一齊？

仲未開場呀?

你地諗住等到幾點？

我會keep住update rundown
Stay tuned in excel

普通話黃牛大叔：$480 賣$1300

我：痴線！

佢：你都shot嘅 你唔愛佢

我係因為愛佢先唔買黃牛啊

一拳中死佢呀 垃圾牛

係咪走得啦

開show啦應該 軒叔今晚加油啦！ 入場既巴絲叫得大聲d！

等大家文字討論 有得入場要好好enjoy 真係好正 聽覺沖擊
琴晚睇左 春秋同塵埃落定正到今日係咁loop

話說我本身唔係軒叔fans
但睇完佢個演唱會 + 睇埋youtube d 片
我好似有D落坑

佢好過癮

開場後個post靜哂…

點解咁多人嘅仲有

歡迎加入

你應該話買黃牛唔係愛佢囉 d錢又唔係佢賺！

仲有係門口嘅我

係咪等黃牛跌價

真係有實力既歌手 係值得人鐘意既

女朋友都無飛 陰功

係場外等緊 其實係咪冇可能

我都係
本身淨係幾鍾意only

有D聽到中間會 "哦~~~原來係呢隻" 咁

_朋友先有

聽到降兩度把聲啦

X2 本身都係覺得佢唱歌好聽諗住入場聽下 點知睇完就入左坑 諗住遲d煲返晒佢以前d演唱會

有堆牛走左

琴晚佢個enjoy樣 好鬼死冧

我都係 依加落左坑

屌佢地

其實可唔可以上斜路貼牆聽㗎

其實我講咗咁耐又撲咗咁耐飛追咗咁耐po
我都係第一次睇佢concert
又係一睇完就返去係咁睇youtube搞到入咗坑

睇完港樂同live in passion翻唔到轉頭啊

好掛住琴日

開啦，現場各位巴絲嗌埋我地個份呀！
等你地文字live

利申:睇琴日個場

仆街啦 寧願收藏廢紙都唔降價

仲有軒動心弦

睇完頭場已經溫返熟rundown啲歌
之後再溫埋其他

哇原來綠閘門口好多人

係咪場外聽

真心正 睇得出佢好開心好enjoy

有工作證嘅

場外咩都聽唔到

我都係
已經loop咗幾日佢啲歌

其實軒叔真係好靚仔你地覺唔覺

我係想聽下佢唱Live 如果
點知落坑

齊心答佢無理到尾場觀眾感受嗰下好冧

好掛住降姐好想同降姐一齊跳老舞

張敬軒我愛你

好慘呀絲打

覺！

其實我好鍾意降姐可唔可以唔好暫別樂壇

無力感

場外係咪咩都聽唔到

我係咪要返屋企啦

「很久沒有那麼開心了」
佢好似真係好enjoy好開心咁 好感動

係

初初有聲跟住宜家聽唔到

求匯報嘉賓

快d出碟

如果?唔知佢有呢首歌Live
淨係知佢有首歌叫做如果我

你個friend 係咪之前youtube 條片有十個翻版張敬軒個啲

佢係靚仔到可以做偶像派
但偏偏又要走去做實力派
真係唔話得

好想知兩年前某事件係咩事件

主動問下人啦

之前好似有人講話係depression

貴到仆街 480賣到1600 2000都有呀

風起了kiss位係我睇過最心動嘅kiss 好羨慕Judy

靚仔軒！！！！！！！！

一堆冇飛人係度圍爐取暖

尿break兒

企硬啊啊啊啊啊

佢真係好正

我就嚟變怨婦
好想入場呀

尋晚氣氛真係好好

好彩有呢個post 如果唔係又會自己係度頹

我捻呢度好多遊蕩緊嘅都係巴絲嚟

唔知ff過幾多次嗰個係我黎

對唔住 我應該黎陪你

遊蕩+1

比起果九個佢更加似

傻啦講呢啲 喺到見到大家一齊咁愛皇上一齊集氣已經好開心

睇緊場刊

大家又唔使咁唔開心嘅
寄情於佢嘅音樂都冇問題
不如傾下大家鍾意聽邊一首歌多啲

Excel有無同步更新

無出過去

其實好鍾意春秋 個陣失戀係靠春秋首歌過日子 但我個場佢咁啱冇唱 所以有啲失望

依家喺屋企聽緊unplugged
當睇緊

好彩有呢個post
人唔喺香港所以一場都冇得睇
咁多晚嘅post都mon實晒
已經當咗自己睇足晒咁多場

有啲佢自己都唔記得點唱

有堆人圍住左 唔知做咩事

利申鍾意左軒叔11年

無名指的光環 溺愛

頭先睇返佢打俾巴絲條片 講狐個陣勁搞笑 個樣好尷尬

可能唔記得出過首咁嘅歌添

第一眼見到佢就
嘩 複製人呀
不過我FD 肥D

EXACT7LY
喺歐洲exchange緊 日日都mon post加ig 啲hashtag posts 同kkbox story

淨係可以合照無得拎簽名

無圖無真相

絲打其實我係因為你先識無名指的光環 跟住越聽越上癮

如果我有得合照已經心滿意足了

但係我見到alex fung弧嗰條片有人話演唱會會唱

鏡頭後有好多你唔知嘅

今晚都係KKBOX 特別場？

唔係

我係因為個垃圾ex先開始loop呢首

仲有無人係門口？我見到有幾個人跟左大陸佬走啦

黃牛黨我祝你地每晚訓覺發惡夢
皇上尾場GoodShow啦我愛你啊嗚哇
未走嘅巴絲繼續謝絕黃牛啊加油啊

唔啦 唔想爆佢

我本身都唔係超級鍾意佢 但自從之前考試狂loop佢既不吐不快 塵埃落定 再睇埋佢演唱會 我好似中左毒咁 呢幾日連登既回帶淨係得有關佢既po 訓又訓唔著 食又食唔落 岩岩真係買唔到飛果陣 坐係度 忍住 唔比眼淚流出黎

上instagram仲要見到好多朋友都去咗
平時都唔覺佢地有聽軒啲歌
連佢哋都有得去
真係好葡萄

平時又唔聽張敬軒啲歌/少聽
但見到佢哋有得去 真係

我明你感受
同我買bruno mars 果時感受一樣

我有個小學同學好撚似佢，仲要同名都係有個軒字，應該係我對軒叔嘅第一段記憶

屌 後面條撚屌係咁打拍子 又錯撚哂 乜閪mood都冇撚哂

我都係呀 以前淨係識啲最hit 嘅歌 係前個排考試好大壓力 靠佢lip 嚟頂住 之後就好似吸毒咁戒唔甩 睇完15 號mon 住 post 然後買唔到尾場飛頹到直頭老豆入嚟問我係咪失戀

係
我個ex以前麻麻地鍾意佢今次都去左睇

我E家先GET到

辛苦啦
快啲返去抖下
繼續mon post

我都係 細個聽酷愛 跟住中學開始慢慢再聽佢啲歌 愈嚟愈上癮 呢次真係萬箭穿心咁

仲喺場外嘅巴絲不妨相認吓
今次係好好機會俾大家互相認識

好想知嘉賓係邊個

Cn

心知大家無買黃牛已經好安慰
其實真係好感動
多謝大家嘅堅持 你地真係好叻

另一極品全程大大聲跟唱

屌

+ 1

可能會發展出一段驚天動地既愛情故事

如果唔係絲打你我諗我已經送左幾千蚊俾啲大陸牛 係你嘅堅持令到我都決定要企硬

G持

出聲屌，唔好忍

笑到仆街

利申喺屋企
我係勸緊佢哋

出左嘉賓未

大家有共同興趣 , 又同病相憐
唔奇架

有無人推薦多啲sidetrack同演唱會 呢幾日mon住post都聽得多左

相認個畫面應該都好頂癮

慘到圍爐

企咗係門口聽

以前小學晚晚聽佢既歌先訓得着 真係中意左佢好多年

襯, 怎麼可, 酷愛全碟, no. Eleven全碟

嘉賓是誰？

LIP都四年前啦

有無人知點解
囍帖街佢要唱
請「不要」放下手裡那鎖匙
就算新出嘅mv版本都係無加不要
聽左兩晚佢都有加

我都走啦 返去睇住LIP 送飯盒
希望大家下次可以係場內相認

我媽叫我唔好唔開心

有聽到咩

不要放下=堅持

直情返咗屋企 連紀念品都冇買到
費事忍唔住

八卦問下

佢最近訪問有講過鐘意怎麼可

你Ｅ家個狀況同失戀冇乜分別啦

之後下次可能係世伯伯友撲飛比你睇

我覺得加左 不要 成件事感動好多

估唔到我嘅煩膠呼籲真係影響到大家唔買 好感動
多謝你啊

所以我先問

門口聽唔聽到

買左張貼紙 補補個傷口

攬攬幾位絲打 有緣既話 下次佢開音樂會 我地一齊去睇

朋友通住電話俾我聽live

bombom絲我地上youtube睇人啲片算 唔好傷心啦

EXCEL 表示唱到酷愛啦

我相信我地大家終有日可以喺場內相認

好有愛!!!!!!!!

聽左襯真心正 其他依家聽

今晚竟然冇聽說愛情回來過 同 三角誌？

聽到呀，唱緊酷愛

KK BOX 特別場先有

我由０６ 年暑假開始聽佢，
個時係岩岩出左餘震，之後一聽就聽左１２年
香港咁多個男歌手淨係聽佢一個

好嗎 之後全場叫 好！！！
勁熱血

酷愛?

辛苦絲打
唔好唔開心啦我都係喺屋企睇youtube算喇

點解得岩岩咩都聽唔到
早知留低啦

冇

我反而好鐘意佢燈光
可能無睇之前果D , 對比無咁大

琴日特別場先有

姐係今晚降姐無嘉賓 對照返祖兒同 boyz... 後面個 part 既嘉賓肯定正啲

未出

留低這串鎖匙

仲喺場外嘅巴絲！辛苦你地啦 希望你地繼續堅持唔向黃牛低頭！

招牌指定動作黎

好彩睇到尋日

係因為你 我d fd狂問價 我都拒絕買黃牛

十分好呀!!!!
拒絕黃牛 ! 人人有責!

講不出感覺就似判了死罪

下 乜kelly同千嬅好差咩

想請問手機係咪開唔到個excal?

多謝你啊 真係從來都無捻過自己可以令人企硬唔做一樣嘢

另外我重留意到
Hurt so bad
佢最尾唱
說好的 你不要忘記了

Excel

開到呀

hurt so bad嘅live好多時都係改咗做呢句
個人覺得比原版更感動

點解咁既

用browser

我諗應該要等到earth 果part 先有變化

壯舉now

Excel開唔到呀
利申：第一轉買到17號以為尾場好開心，跟住知道加場，但因事睇唔到19號，就唔太開心，點知17號係Boy’z做嘉賓，當場勁開心

辛苦晒

開到了唔該

舒文去左睇

辛苦你啦 返去抖下啦

今晚有邊Ｄ 明星去左睇?

King@C AllStar 903Colin

啱啱過咗美孚啦 祝場內嘅巴絲今晚盡興皇上GoodShow同enjoy

我都係啊巴打 本身想買尾場 後尾加左兩場 變左中間場 但軒仔都無留力 收貨！ btw 祝今日睇尾場既各位巴絲 encore到12點半 enjoy the show 各位

有DLLM燈脾

kenny借比steven 好有愛

唱到缺啦

LM 等大家既文字live

片都唔敢再loop 驚忍唔住係被入面喊

唔知幾耐先平伏到

企左兩個鐘

安仔@C AllStar都有去

咁誇張

我都係 淨係敢睇lip

直頭唔想上 ig sc fb

要堅強
不如你聽gin lee 啦

可以係excel 追rundown live
即時更新

要堅強 而我都可以為你亂性哭崩一場

其實係咪唔洗F5佢都會更新

係
我select 左邊格
你都會知

好sweet

辛苦你啦 多謝你無買黃牛

全日都心跳好快

騷靈情歌

無賣到黃牛
一場都無睇到

係 由今朝入城市電腦個網開始

連登好有愛 我愛大家

我決定聽住達哥追呢個文字LIVE
會冷靜D

呢幾日真係好warm 大家乖啦唔好喊

我睇緊熊仔頭尋日條片 已經睇左第三次

等睇嘉賓

我星期六睇

仲未有嘉賓

諗翻尋晚咁正 佢咁開心
莫名想喊

一定係癲咗先會晨早起身去紅館 唔甘心失敗咗夜晚又再去過
呢幾日嘅情緒簡直就係激動過過山車
睇片好開心同時又好想睇現場買唔到飛好sad
見到黃牛咁風騷自己阻止唔到又好嬲好激氣
但見到大家咁有愛又覺得好sweet

希望張敬軒見到大家無買黃牛會感到欣慰啦

買黃牛只會助長佢地繼續炒

絲打冷靜D呀

我都係咁呀 喊出黎

所以企硬囉一直

用apps 或者chrome 啦

兩座位跑車

唔好傷心 今次睇唔到最多睇佢下一次既show 有好多人因為你先企硬冇買黃牛 包括我

Iphone 唔可以就咁係lihkg app 開條link
你copy 去safari 開啦

真係好感動啊 我仲好驚自己係咁叫人唔好買黃牛會比人覺得好煩好討厭 真係好多謝你地

好想瘋狂loop佢d搖臀性暗示呀！！

包括我 tooooo!

下次愛你 啦

尋晚hurt so bad 同只是太愛你唔係半首呀

希望下次有能力既巴絲 買多幾張飛 再原價放返比其他人
買晒d飛 咪比黃牛買

係咪要抄低呢個POST D巴絲既名

我一定會咁做 我會記得你地

尾場先咁黎搞

琴晚明示暗示到一個點但都未出櫃，今晚肯出櫃未呀

真 ？

好似上次五月天咁

似真ig都up左相

好呀 我認住你地架一定會 超級愛你們

我都會幫大家 下次再開早兩日去排

《溫碧霞海潮演唱會2018》今晚假座旺角麥花臣場館舉行

應該唔係既
黎緊溫碧霞有SHOW 姐好似

心都離一離

呀姐.gif

我五月天做過一次好人，聽ppst d人講買多都唔好比黃牛買所以買多左六張，最後差d原價都放唔到

我係唔會轉名架 我幫到都會幫你地

講起mani 佢ig呢張相好正

溫碧霞今晚自己有SHOW 呀

我都係
經過呢次發現好多朋友都買到飛

呢張睇得出佢哋好friend

如果我買到都會放畀巴絲

多謝你啊 好叻啊大家肯堅持

咁今晚嘉賓係邊個

【估下開場唱咩歌？】九成入座率 溫碧霞演唱會竟然唔跌膊

好正

如果我放假都會幫大家去買 但都要買到比自己先

Kenny好靚仔

佢地仲有無可能

井

好想知尾場邊個嘉賓

拍埋去軒仔都變軒叔

能成為密友大概總帶著愛

點明示暗示

呢part真係念念不忘

其實好襯

完全無爆到出黎
咁勁

不嬲都係

Kenny仲要返中國拍野 點可能丫

係都要佢出櫃做咩姐 佢開心咪好

唔好咁啦

會唔會冇

我都唔明點係係咁叫佢出櫃 出唔出有分別咩

呢 part 睇到呆左。。。真係好正

心儀男孩長駐於身邊

睇親都起雞皮

最好無啦

楊千嬅一上台就問佢幾時嫁 幾時有女婿

好想問叫佢出櫃個啲 係咪會周街同人講自己鐘意仔定女

琴日坐780黃區 井果度好正

呢個真
我都原價放咗兩張俾fd個fd
下次都努力搶完放俾大家

香港仲咁保守 佢出櫃一定比人攻擊
之前我有個FD聽到我去睇軒叔
佢話 "下你睇個乸型演唱會呀" ?
我答佢 佢個人乸唔乸同我聽佢唱歌無關係
同埋...我覺得軒叔完全唔係乸型喎

井個陣我完全冇focus 係軒叔度 對唔住呀軒叔

係咪得我一個相信佢其實唔是hehe

dancer真係

我都覺得佢想出櫃
佢話 如果一件事係影響唔到人
要忠於自己

因為降兩度係女角啫

原來咁多巴絲買唔到飛
我之前買多左張 但比朋友放左飛機 仲求其請屋企人睇左就算

但聽住隻歌 但望住dancer

我由頭到尾都冇信過

唱個歌都要理佢係咪gay 唔怪得香港樂壇沒落
樣衰d就唔鐘意佢 對人原對歌

覺得佢唔係純hehe都係bi

佢係唔係hehe都唔需要喊吧

我覺得唔係同kenny bi定hehe定heshe另計

就算佢係咪hehe我都會一樣咁愛皇上

香港個樂壇係用眼架

唔會
你睇joey

就黎到靈魂相認啦

Sidetrack只會炒得仲勁
因為少唱

呢個post好有愛

屌你

仲有我

一樣打擊黃牛

WTF 佢有咩歌

請問尋晚講左d乜？點樣明示暗示？

Same

敬軒我愛你

想聽sidetrack多啲
好多歌都想聽live

大家下次有機會睇show都要繼續努力企硬唔好買黃牛

仲末有嘉賓?

嚇撚死

會唔會好爆

賣黃牛落地獄

連登皇上歌迷會

個嘉賓

我估都係開唔成sidetrack
Sidetrack全部版權都係環球到

我覺得佢唔係
雖然同Kenny好襯

agger agger

所以嘉賓出未？

收到！

喊出黎 其實係惡性循環黎
一直唔行出黎 一直保守 因為保守又唔可以行出黎
不過講到最後 我絕對認同佢自己開心係最重要
我都唔覺佢乸，同埋有無發現佢愈黎愈靚仔

究竟嘉賓係邊個 好心急

因為我好明白焗住買黃牛嘅痛苦

峰味

希望皇上見到大家無買黃牛乖乖地支持佢佢會開心啦

就當係我地送俾你嘅一份禮物

一齊推呢條片

唱咩?

下次都係買多幾張原價放
我買kkbox場 10點準時㩒 我同屋企人都㩒到
仲以為好易買
下次老閪都買咗先 好過益黃牛屌

嘉賓？？？？？

我都想但應該仲難搶

成條片得連仔講嘢

邊個係你

唱活著viva？

唔喺片入面

呀sa 個comment 先正

個個都話自己唔係入面

飛翔兄有無去

我以為係謝霆鋒因為佢今日又去

好神秘

係咪fiona?

應係都係去到earth個part先出嘉賓我估

仲未出嘉賓？

唔會霆鋒掛
不過我見到佢17號嗰場好早就走咗

人地聽晚開show喎

我都見到 同謝賢

其實軒叔都間接出左櫃，而且無論佢出唔出，佢做自己就夠啦。我地唔可以，亦唔應該做任何野俾壓力佢出/唔出櫃。呢個係佢私生活的決定，我地要尊重。

無論如何，我其實覺得佢同Kenny好襯囉，如果有機會，咪一齊囉，橫掂難得你都話Kenney咁明白你。

佢既才華同埋表現遠遠超過我要知道佢係咪gay既需要
我鍾意睇佢係真心覺得佢唱live好好好好聽

人地今晚開show

今次嘉賓真係好神秘或者可能冇嘉賓

如果見到既話應該都唔係 嘉賓應該係後台 唔會比你見到

冇嘉賓又會多一班苦主

可能嘉賓係菀B

冇嘉賓咪仲開心

黃牛仆街死

入場都係為咗聽軒唱歌啫
冇嘉賓聽佢自己唱多一兩首咪仲好

會唔會朱咪咪 有巴打話後台見到佢

佢唔係去咗睇比薩斜塔咩

去左旅行。。

事實係

15號場做錯咩

今日首首都變哂大合唱？首首都咁撚多人跟住唱 定得我個段係咁

應該屌得仲勁過15號

唔好再問

好似去緊旅行呀佢

其實出唔出櫃/係咪gay都唔重要
佢開心就得
係鍾意佢同佢音樂嘅唔會因為呢樣嘢而改變

已經睇開左 果幾分鐘當自己斷左片

D人自己唔收咋下話

總會有呢種人 琴晚我後面就係

咁朱咪咪唱功好過胡定欣既

屌你老味後面對情侶仲要同軒仔鬥大聲鬥用力咁

最緊要係唔好唱大台歌

一直mon post同excel 好緊張

錯在係15號

都唔知係入場唱k定睇演唱會嘅

已經去到可以自嘲嘅境界

我睇咪咪姐會開心過胡定欣

聽多幾首仲好

洪卓立有去

係唔係hehe都唔一定要講出黎
真心好希望佢幸福就夠

琴晚黃區咪有個男人大叫 之後軒仔有應佢
果條仆街又大聲唱 冇啦啦唱緊缺果時又鳩叫 煩到咩咁
唉

而家唱到邊一首歌？

我果陣好high都係口型唱
大聲唱真係

我硬係覺得皇后會比個suprise 之後彈出來

me too

係好靚女

excel出到靈魂相認

希望今晚開左燈大家都唔好走，爭取3rd encore，隊band一日未走都要繼續叫

我都應該會 咪咪姐搞氣氛點都好過定定 娘娘上台同皇上9up 個段真係好夾硬。。。台上台下都靜左咁

咪咪姐都應該好好氣氛

下隻係黃色大門

btw有無人覺得靈魂相認最後個盞燈係講緊佢隻狗

大聲唱嗰啲係咪聽唔到自己唱得好難聽

全部大合唱真係唔得
要唱返屋企唱哂佢仲好

頭場睇到我想喊

唔知點解硬係覺得佢收埋好多負面情緒同唔開心既野
唔好忍住呀軒叔

Kenny隻狗死既時候軒叔都好傷心

想睇尾場呀

出到囍帖街喇

同感

好撚想屌柒佢 但成段都有人唱 搞到我好似怪胎咁

想知邊個做嘉賓

我都想知

+1 好想知

同佢講
你可唔可以細聲D 我想聽張敬軒唱
佢話唔得先屌柒佢

17號睇完 而家係咁禁f5想知邊個嘉賓

我都係 但我睇琴晚

大家都等緊

第3場有3RD ENCORE啦

如果你有睇04年個次演唱會，佢仲多唔開心的情緒，但又收埋，埋左係演唱會入面。成個演唱會睇完我係有種「拿住拿住」的感覺，好似感覺到佢既負面情緒咁。
但今次演唱會，佢好似已經走返出黎咁，再無乜個種負面感覺。

唉

係我哋團結一致嗌出嚟先有塵埃落定

15號睇完f5到宜家

18號睇完 而家係咁禁f5想知邊個嘉賓

尾場我估係kay媽

14號睇完日日都f5

尋日食屎啦呃9我

佢04年嗰陣好似出道咗一年，有搞演唱會咩？

18號睇完 而家係咁禁f5想知邊個嘉賓 +1

原來已經走出左...我今次第一次睇佢 覺得佢有好多情緒野收埋

覺得佢係啲能醫不自醫嘅人
雖然唔係佢死忠 但睇完琴晚真係好震撼
歌手做得好好 藝術方面都好好
打從心底尊重 佩服呢個張敬軒

15號睇完, 想睇下會唔會有嘉賓差過胡定欣

我估係洪卓立

本身只係單純鐘意聽佢唱歌 唔會特別追星咁追佢 但睇完個演唱會想追住佢嚟含 係咪正常

17號係Boy’z應該真係最無敵架啦
利申：有幸睇17號

但係而家已經唱到喜帖街囉喎都未出現

+1
不過我覺得冇人取替到小斌女果種爆

沿途有我們
繼續風雨同路

朱咪咪加允光

而家都末出, 應該好壓軸排

Sorry.....2014年先岩🤦🏻‍♂️

其實無。

你係咪講真㗎？
不過尹光寫錯字

不嬲都唔覺得佢ＧＡＹ
係外型＂那＂ Ｄ
個死鹹濕仔
成日同Ｄ 女ＡＲＴＩＳＴ 講淫野

尋晚果場都有唱囍帖街

咁樣樣好易鬱到有情緒病
不過希望佢只係太攰啦

紅磡地震
如果唔係連登爆咗出黎應該更爆

仲有1粒鐘都未出嘉賓？

其實今晚連有冇嘉賓都未知

Exact7ly
一出黎已經嗌爆

lip 真係聽到心都痛埋

如果係陳偉霆做嘉賓會點？

我覺得陳偉霆唔會

因為佢地有過緋聞 始終都係特別D

邊有個半鐘 一個鐘多少少

如果o者

佢應該曾經有抑鬱症，爭在係幾嚴重個隻姐。
水瓶座既人會係咁多愁善感
利申：水瓶

即使黎都擺開頭個位掛

個陣好似都幾嚴重

果日我仲停留係啲人話係hay...仲同fd 講好似係kay...
點知係boyz 叫到痴哂線

覺得佢係bi 仔

有機會之之旅行完做嘉賓

唱完喜帖，就黎出嘉賓，好緊張

雖然佢條女去左 但尾場應該唔會叫佢

kay肯黎? 話曬個show都係eeg

佢訪問都有講過朝早送完隻寵物去醫院下晝就要入tbb錄影 chur死軒叔 我覺得依家演唱會都未係最佳狀態

係無所謂 但一定會嗌爆個場

我反而覺得呢個演唱會佢多d負面情緒

暗星唔會啦

佢話陣間出咩

係既話即噓

本長刊有謝霆鋒
利申：9up

軒仔 希望你日日都開心 希望大家微小嘅力量可以幫你集氣對抗負能量

無關係

有嘉賓未呀裂啦個f5

唔通係唱比某人聽

多數都唱完喜帖出

係呀....成個演唱會都係散發住佢自己想發洩出黎的情緒同感受。睇完個晚我同隔離個朋友講，軒叔應該好唔開心收埋症好多心事

嘉賓唔關事既

軒咁有心思
尾場一定係意想不到既

果日軒仔唱會呢句，d fans 答佢： 好呀
....

其實佢演唱會講啲野都好正
每首歌都有想表達既價值觀，唔係淨係為左賺你錢唱k歌

其實佢啲歌真係好鼓勵到我地 好想佢都可以鼓勵自己 加油呀軒叔

F5就黎爛

可能冇嘉賓

我覺得未必係bi
不過佢鐘意咩人都冇所謂最緊要佢開心

我硬係覺得係皇后

我個人鐘意聽呢D歌
唔係一味情情塔塔咁 幾好

？

克勤？ 英皇

佢首首都用盡力唱
你睇返佢上勁歌果幾隻 相差好多

好緊張
到底有冇嘉賓！！！

抑鬱真係好辛苦㗎 好彩屋企人同朋友一路支持住 有情緒病嘅朋友仔你地要加油啊

依個機率真係好高
好似前5場都冇見佢黎睇

感動，好彩買到 18 飛

坐緊郵輪

真係好想知嘉賓係邊個

好緊張 係咁f5 依家係咪出嘉賓啦

真係未試過有一晚係咁緊張

佢自己講過如果係真心相愛嘅話
性別唔係一個要考慮嘅問題

嘉賓好似通常1030出
好緊張

eason 有冇機

純粹見到佢ig story無新po 最新張相係1天前

都唔係香港

叫我哋唔好放棄香港，係佢一貫會帶出既信息 ，之前唔記得邊隻歌佢都會咁樣暗示

佢講過唔想唱太多k歌

大家都等緊guest

應該有冇 去左睇世界盃

如果唱手望就好

雖然知道佢去緊旅行 但唔知點解硬係覺得佢會趕返嚟尾場出現

我肯定係朱咪咪

就算佢係咪gay都好都一定支持

同台過幾次 不了

其實無嘉賓，尾場自己唱晒

反而麻麻地想睇皇后 想睇吓佢請啲再爆啲嘅guest

拉住個喼彈上台

唱咩歌 合唱下你啊媽大減價 果類歌囉

壓軸梗係princejoyce

好難爆得過kenny

會唔會係周柏豪?

可能柏豪 一齊唱櫻花樹下

正

朱咪咪就應該放開頭個part

唉！

冇人講古巨基
可能會有火花

櫻花樹下

wow

agger個感覺就好似睇古巨基演唱會請周慧敏做嘉賓咁
無驚喜

多謝 我有好好嘅朋友

即係咁
最尾場要拆場都唔洗搵佢黎既

嘉賓仲未出？
會唔會其實無

"唉～"

會唔會搵黃子華嚟玩

大家 一世有幾晚，知己的小船 其實客位有限
最後出黎唱都ok

有聲

搶唔倒飛 唯有用電話播住佢既歌

十成九閉緊關啦佢

岩啊 係柏豪架啦 來返首櫻花樹下 仲可以慳返一首歌
轉左其他歌

唔信

係咪啊

係真唔係呀

如果王苑芝都唔錯 佢地真係好夾

Twins?

真係肥西既就真係恭喜哂

上面夠有巴絲肯定話係朱咪咪

認真咩

我懷疑自己曾經有段時間都有，但個時仲係青少年階段，唔識亦唔敢去求醫。
不過近幾年搵到個相認到的靈魂伴侶，就再無乜呢種屈埋的抑鬱感覺。
所以我覺得軒叔都係需要有一個靈魂相認的伴侶，就會可以改善到個種憂鬱情緒

又一班苦主

可以係軒仔既演唱會聽柏豪既櫻花樹下
值回票價

princejoyce同胡定欣有咩分別

唱咗佢嗰首名曲喇咩

係朱咪咪啦

我肯定係定定返啅

王菀之

本身單純鍾意佢唱歌同埋佢好貼地嘅性格
唔會特別追星咁 依加完全俾佢迷住咗

依家唱緊咩歌？

確認？

你係咪知道嘉賓係邊個

係既話唔爭在搵埋坤哥啦喂

體形

我比較想知咩原因請佢😂

預言書

F5就黎爆

海潮

講胡定欣都算啦 仲要提基仔
利申 中晒

第一次見到大家咁齊心喺度估個嘉賓係邊個

食咗成年藥上年啱啱好返 病向淺中醫 唔好睇少負面情緒啊 大家加油

2舊屎同舊半屎咁囉
都要硬食

應該前者唱功好過後者嘅我估

好多人都mon緊個google excel
唔知點解我都好緊張

利申 16號已睇

去轉運啦你

阿sa好似在上海

笑咗出聲

胡定欣worse than princejoyce

真心princejoyce 咩

mon 緊+1

呀sa尋晚睇完應該唔會啦

認真啦唔好

阿sa琴晚有黎睇

成班都燈到仆街，講襯啲人都唔係香港

好緊張 究竟係邊個

阿sa琴日有去睇
利申：琴日在場

奉勸世人唔好亂買頭場 特別未加場果陣

係咪就嚟到嘉賓嗰part喇

agree

好緊張呀！！！！

睇咗降兩度就要走去飛

咁其實謝安琪都好大機會

周柏豪好似係內地開緊演唱會

睇到一半好似走左？

爆po喇

得罪講句朱咪咪好過女神

ig好似話趕住走因為第二日開早

認真可能無嘉賓仲好 反正買飛都係想睇軒仔

屌你啦 都話係朱咪咪

Kenny 個髮型顯得好靚仔

同祖兒一樣睇到最尾

琴日先係現場

琴晚見到佢有黎睇演唱會
咁快又走左？

可能張學友呢

好想知

大家一邊競猜今晚嘉賓 順手唱歌玩下

預備開POST!!!!!!!!!!

估完未呀 好緊張呀你地搞到我

好似係

阿姐

[/quote]

今晚睇嘅巴絲
3rd encore靠你哋了 [/quote]
第一張相
係咪姐係代表佢地有綵排過襯
可能係庫存
如果enocre多人嗌襯 佢一定會唱

搵人開定新post F5

我原本估都係，但過左喜帖街啦

唔差在講埋陳柏宇啦

黎明呀

唔係喎
叫佢講襯嗰啲人全部都係呢個post
應該喺香港

excel 更新中

開新啦

朱咪咪＞女神＞＞＞＞＞胡定欣

好想沖涼但忍唔住叉住電企喺到mon po

軒軒絲要加油 皇上既歌會醫好你

陳奕迅、Ivana呢啲邊係香港呀